香港少緊一半人真係好撚舒服

趕走哂啲賤種蝗得返500萬人口

屌 今日路路暢通
個人都開朗啲